覺唔覺60歲以上仲著黑絲嘅女人好自私

只係接受到60歲以下著

我59歲（著黑絲）

gd